---
title: Donderdag 31 augustus
date: 2017-08-31
---


Vandaag was de laatste introductiedag. Er werd uitgelegd hoe mijn jaar eruit zal gaan zien en wat ik allemaal ga doen. De eerste design challenge werd uitgelegd over het ontwerpproces. Na deze uitleg kreeg ik mijn eerste hoorcollege, dit ging over games. Er werd verteld over wat een game inhoudt, over de reden waarom games gespeeld worden en wat een game voor eigenschappen moet hebben om leuk te zijn. Ik vond het opzich wel een interessante college en het is natuurlijk ook handig om rekening mee te houden bij onze opdracht (game ontwerpen, introductie studenten). Na de college hebben wij zelf ook nog een spel in Rotterdam gedaan, waardoor je Rotterdam centrum een beetje beter leerde kennen.

> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).